Ette tuliwa № 33 maja omaniku Peter Punsson ja Jaan Punsson ning palesiwa henne wahel maha tettu leppinkut maa pooles mõõtmise perast ülles kirjodada mes järgmine om, et tänaseni päewani pooles mõõtetu Wareste maja № 33 maa igawetses ajas Peter Punssonile ning Jaan Punssonile pooles tettu om walmistettu kardi ja ärä pantute kupitsate pera, mes krundi peale loomulikul ülles pantu omawa mille pera Peter Punssoni maa ühen tükkin № 33 B-ega tähentetu ning Jaan Punssoni krund № 33 A-ga tähentetu omawa, ning Peter Punssoni maa B on maa suuruse pera 20 taadrit suur ning ei ole mitte taadre arwo takserimise all olnu.
Seda maa poolendaja
krund omaniku J Punsson [allkiri] ning 
Peter Punson XXX 
